#. extracted from ./toolkit/chrome/mozapps/update/updates.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-26 14:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: updateWizard.title
msgid "Software Update"
msgstr "軟體更新"

#: checking.title
msgid "Checking for Updates"
msgstr "正在檢查是否有更新檔"

#: updateCheck.label
msgid "Looking for newer versions of &brandShortName;…"
msgstr "正在尋找更新版的 &brandShortName;…"

#: pluginupdatesfound.title
msgid "Found Updates for Plugins"
msgstr "找到外掛程式更新"

#: pluginupdatesfound.label
msgid "Newer versions of one or more of your plugins were found."
msgstr "找到外掛程式的更新版本。"

#: pluginupdateslink.label
msgid "See how to upgrade your plugins."
msgstr "了解如何升級您使用的外掛程式。"

#: noupdatesfound.title
msgid "No Updates Found"
msgstr "無任何更新"

#: noupdatesautoenabled.intro
msgid ""
"There are no updates available. &brandShortName; will check \n"
"periodically for updates."
msgstr "目前沒有新的更新檔。 &brandShortName; 會定期檢查是否有更新。"

#: noupdatesautodisabled.intro
msgid ""
"There are no updates available. Please check again later or enable \n"
"&brandShortName;'s automatic update checking."
msgstr ""
"目前沒有新的更新檔。請在稍後再檢查或是啟用 &brandShortName; 的自動檢查更新功"
"能。"

#: manualUpdate.title
msgid "Unable to Update"
msgstr "無法更新"

#: manualUpdate.desc
msgid ""
"A recommended security and stability update is available, but you do \n"
"not have the system permissions required to install it. Please contact "
"your \n"
"system administrator, or try again from an account that has permission to \n"
"install software on this computer."
msgstr ""
"找到一個新的安全與穩定性更新，但您沒有安裝更新所需的系統權限。請聯絡您的系統"
"管理員，或是從具有安裝軟體權限的系統帳號再試一次。"

#: manualUpdate.space.desc
msgid ""
"A recommended security and stability update is available, but you do \n"
"not have enough space to install it."
msgstr ""
"已有可用的安全性和穩定性更新，但 \n"
"您沒有足夠的空間可安裝。"

#: manualUpdateGetMsg.label
msgid "You can always get the latest version of &brandShortName; at:"
msgstr "您可以至此處取得最新的 &brandShortName;:"

#: unsupported.title
msgid "System Unsupported"
msgstr "不支援的系統"

#: unsupported.label
msgid ""
"Your &brandShortName; is out of date, but the latest version is not \n"
"supported on your system. Please upgrade your system, then try again. \n"
"You will not see this notice again, but you can"
msgstr ""
"您的 &brandShortName; 已經過時，但最新版本不支援您的系統。請升級您的系統並再"
"試一次。您將不會再看到到此通知，可在此處"

#: unsupportedLink.label
msgid "learn more."
msgstr "了解更多資訊。"

#: incompatibleCheck.title
msgid "Checking Add-on Compatibility"
msgstr "檢查附加元件相容性"

#: incompatibleCheck.label
msgid "Looking for newer versions of your add-ons…"
msgstr "正在尋找您的附加元件的更新版本…"

#: clickHere.label
msgid "View more information about this update"
msgstr "檢視關於此更新的詳細訊息"

#: evangelism.desc
msgid ""
"It is strongly recommended that you apply this \n"
"update for &brandShortName; as soon as possible."
msgstr "強烈建議您立刻套用 &brandShortName; 的更新版本。"

#: license.instructions
msgid ""
"If you agree to the terms of this agreement, click I Agree \n"
"below to continue installing this update."
msgstr "若您同意此授權協議，請按「我同意」以繼續安裝。"

#: license.titleText
msgid "Software License Agreement"
msgstr "軟體授權協議書"

#: license.introText
msgid "Terms and conditions for using this software."
msgstr "使用此軟體的條款和限制。"

#: license.instructionText
msgid ""
"Please read the following license agreement. Use the scroll bar to view the "
"rest of this agreement."
msgstr "請看完下列的授權協議。用捲軸檢視條款剩下的部份。"

#: license.accept
msgid "I accept the terms of the License Agreement"
msgstr "我接受授權協議的條款"

#: license.accept.accesskey
msgid "c"
msgstr "c"

#: license.decline
msgid "I do NOT accept the terms of the License Agreement"
msgstr "我「不」接受授權協議的條款"

#: license.decline.accesskey
msgid "T"
msgstr "T"

#: incompatibleList.title
msgid "Incompatible Add-ons Found"
msgstr "找到不相容附加元件"

#: downloadPage.title
msgid "Downloading &brandShortName;"
msgstr "正在下載 &brandShortName;"

#: downloading.intro
msgid "Downloading the update…"
msgstr "正在下載下列更新檔…"

#: connecting.label
msgid "Connecting to the update server…"
msgstr "連線至更新伺服器…"

#: verificationFailedText.label
msgid ""
"&brandShortName; was unable to verify the integrity of the \n"
"incremental update it downloaded, so it is now downloading \n"
"the complete update package."
msgstr ""
"&brandShortName; 無法確認下載更新的完整性，所以現在會重新下載完整的更新套件。"

#: viewDetails.tooltip
msgid "View details for this update"
msgstr "檢視此更新的相關細節"

#: details.link
msgctxt "details.link"
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: error.title
msgid "Update Failed"
msgstr "更新失敗"

#: error.label
msgid ""
"There were problems checking for, downloading, or installing this \n"
"update. &brandShortName; could not be updated because:"
msgstr "檢查、下載、或安裝更新時發生問題。 &brandShortName; 無法更新，原因:"

#: errorManual.label
msgid ""
"You can update &brandShortName; manually by visiting this link \n"
"and downloading the latest version:"
msgstr "請手動瀏覽下列網址並下載最新版的 &brandShortName; :"

#: errorpatching.intro
msgid ""
"The partial Update could not be applied. \n"
"&brandShortName; will try again by downloading a complete Update."
msgstr "部份更新失敗。 &brandShortName; 將會重新下載完整更新。"

#: genericBackgroundError.label
msgid ""
"&brandShortName; is unable to determine if there is an update available. "
"Please \n"
"make sure that you have the latest version of &brandShortName; from:"
msgstr ""
"&brandShortName; 無法偵測可用的更新。請確認 \n"
"您已自下列位址下載最新的 &brandShortName;:"

#: errorCertAttrNoUpdate2.label
msgid ""
"Something is preventing &brandShortName; from updating securely. \n"
"Please make sure that you have the latest version of &brandShortName; from:"
msgstr ""
"有東西影響 &brandShortName; 安全地更新。 \n"
"請確定您已自下列位置安裝最新版本的 &brandShortName;:"

#: errorCertAttrHasUpdate.label
msgid ""
"Something is trying to trick &brandShortName; into accepting an \n"
"insecure update. Please contact your network provider and seek help."
msgstr ""
"有東西想要使 &brandShortName; 下載不安全的更新。 \n"
"請聯絡您的網路服務提供者並請求支援。"

#: finishedPage.title
msgid "Update Ready to Install"
msgstr "已可開始安裝更新程式"

#: finishedPage.text
msgctxt "finishedPage.text"
msgid ""
"The update will be installed the next time &brandShortName; starts. You \n"
"can restart &brandShortName; now, or continue working and restart later."
msgstr ""
"此更新會在下次 &brandShortName; 啟動時安裝。您可以現在就重開 "
"&brandShortName;，或是繼續使用，稍後再重新啟動。"

#: finishedBackgroundPage.text
msgid ""
"A security and stability update for &brandShortName; has been \n"
"downloaded and is ready to be installed."
msgstr "一個 &brandShortName; 的安全與穩定性更新已經下載，可以立刻開始安裝。"

#: finishedBackground.name
msgid "Update:"
msgstr "更新:"

#. This string describes the button labels defined by restartNowButton and restartLaterButton in updates.properties.
#: finishedBackground.more
msgctxt "finishedBackground.more"
msgid ""
"The update will be installed the next time &brandShortName; starts. You \n"
"can restart &brandShortName; now, or continue working and restart later."
msgstr ""
"此更新會在下次 &brandShortName; 啟動時安裝。您可以現在就重開 "
"&brandShortName;，或是繼續使用，稍後再重新啟動。"

#: installed.title
msgid "Update Installed"
msgstr "已安裝更新檔"

#: installed.intro
msgid "The update was successfully installed."
msgstr "已成功安裝更新。"

#: whatsnew.label
msgid "Read more about what's new…"
msgstr "深入閱讀新版不同之處…"

#: update.details.label
msgctxt "update.details.label"
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: update.installedOn.label
msgid "Installed on:"
msgstr "安裝於:"

#: update.status.label
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"
